聽日要返工既你，今晚點過？

Home office 左一個月，又要返工

瞓囉

公墓員其實十年唔返工對社會運作都冇咩太大影響

所以咪急急腳叫人返工，扮哂回復個社會囉